(齊心)依家開始同我停撚左香港佢

出左黎唔好再返屋企訓覺

無限佔領香港街道

信我

如果大家再返屋企又訓醒再出黎係冇意思

Pish

agree但記得留力，下星期二先見真章

On9

已經再冇退路
輸左大陸一定將香港變成新彊
一係豁出去, 一係等洗腦做冇思想冇靈魂既人

Sir

拉

岩
你地依家返去訓覺

聽日又返工 當冇野

又約六日會戰

有撚用？

阿sir，準備好大圍捕喇？

訓係街比狗拉？

做狗想捉人都咪做得咁明顯

俾人帶哂風向

你地咁驚就咪7學人革命

一D理據都無就叫人冒險出黎博拉,阿SIR你唔好咁啦!

無限期同佔中有咩分別 遊擊戰啦

要好似7 1咁

hi sir

.